疑似未成年男女前後腳步出殘廁 花生友圍觀起哄

殘廁原意為予傷健人士使用，胡亂使用可能會吸引他人目光，亦會阻礙使用者。網上流傳一段短片，見到有一對疑似未成年的男女，前後腳在殘廁離開，其中男童更「一支箭」跑走，在殘廁外守候的「花生友」起哄，稱兩人年紀仍很小，引起討論。

網民Chak Wu在Facebook上載影片，見到鏡頭對住一個殘廁門口，不久後一名男童開門並跑住離開，一名女童數秒後亦開門離開，鏡頭後的一群「花生友」隨即起哄叫囂，期間有人指兩人「好細個」。有網民認出該處為旺角花園街街市三樓的公廁，亦有網民指是牛池灣街市。

不少網民認為兩人年紀像未成年，「睇片似兩個都未夠秤喎」、「似小學生」、「似中一二」，亦有人指是土地問題令情侶缺乏空間。

咁污糟

圍住伯母起哄

葡萄牙

兩姐弟/兩兄妹唔俾一齊去廁所嫁咩？

條女好撚正

咁蠢架，叫條女扮冇事慢慢行出黎走咗先嘛，自己咪鎖返門坐陣，邊過會再理你，係都吹你唔漲啦

點解無人報警
極大機會係刑事犯案現場 條仔衰11
只要check下條女塊閪
就夠晒料落叉廚

咪係 唔係身有屎使走

邊個後生未試過。咁無聊都拍片

點睇都成年啦

拍得來兩個都冇正面

睇到好尷尬 成班呀叔呀嬸仲要係度起哄

條仔一開門即刻跑走

條女好淡定慢慢行

有事就自己跑走先掉低條女

女已食

中出即飛

老強?

與此同時
連登仔廿五歲仲係靠打飛機解決性慾

我都試過 仲係喺新世紀廣場果到比人拍門急用廁所
之後開門條女走左先

但未睇過

gathering

男女都未成年一定唔會坐
放心

痾屎去第二度啦，扑野扑到一半點拔返出黎

連登大把人未試過

lm

又唔係殺人放火
佢地就算係都只係犯條法例
如果真心想扑野既咪由佢地囉
你地係真係咁正義定純粹出於某啲原因喳
好似只係因為條女食到女就要做死佢咁

揀個咁撚臭嘅街市

有啲毒撚一黎就斷定人衰十一叫人應該即刻報警 check個女仔既下體 又話實做到條仔
唔理人地係咪未成年或者未夠秤
但某啲巴打講到好似真係好酸咁

邊撚個on9整片呀

屌你 主角打格路人無碼

令壽堂好得閒好空虛？

屌 公廁周地臭水都算 仲要殘廁地下幾多屎尿 啲殘障人士屙唔淮 諗起都好撚想嘔 咁都有性慾仆

其實點解會知？

因為條女唔洗坐監

係

所以好9後悔自己係公廁比咗個處個ex

有咩分別,咪又係前後腳,唔通坐幾個鐘咩

開房錢都慳

咪撚傻啦

唔走就坐得
呢d case 一出事
個女仔老母就會教條女講係條仔老強
之後入9成

呢d時候唔走真係呻笨

你同連登班青頭講？

🍇🍇

唔走比人報警一定死 突然間諗到
個男嘅係入面扮整親 包啲紙巾禁住個頭
個女嘅係隔離扮扶住 慢慢一齊走出去 完美化解

醒目啊有理無理走先

屌 呢到邊個未後生過？
後生仔女撻著左真係難忍
班花生友問心丫
佢係真係睇唔過眼人地殘廁扑野定只為笑鳩人自已過癮？

他只是個孩子啊

我未後生過

條仔好柒,應記攬住條女出黎然後笑笑口咁走先威

土地問題
一定係除非唔係

法律問題多d

唔撚係呀 諗起啲體液同地下啲屎水液融為一體平時唔小心掂到公廁牆洗十次手都覺得核突

兩個男人男廁扑得喇

中一二唔出奇
依家d小學雞已經鬥拍拖多 單身會被人笑
遲早搵處女要去幼稚園book定

第一句就話報警個啲一定係both
根本呢啲大部分話報警剩個啲都係咁諗
唔通佢地會真係咁尊重法律咩
毒撚真係

仆街我好似佢12、3歲果陣做緊咩

新世紀咁撚旺都去

都係殘廁

游：性空間不足，一個比港獨更嚴峻既問題

邊個後生未試過呀

但一齊入殘廁係後生就一定入過？

條女對腳

其實不嬲都有
只係睇人地會唔會多事

街市D公厠好多時都好濕, 成地尿/ 水, 洗手盤D 水喉又壞, 流到成地水, 陣街市味又臭, 魚腥味, 生豬肉味, 點頂呀,

真係痴線

啲起哄聲

目擊住佢地入殘廁 兩個小朋友

好懷念呢個gif

呢種情況，先扯高褲腳，搵廁紙包到隻腳木乃伊咁
然後叫男／女朋友扶自己出去

嗰個位咁open
隔離就係男廁
又冇女廁喺側根做掩護
點會去個頭架

條女勁慘 公廁已經好核突 條仔又唔理自己 仲要咁多人起哄

下文係點

一個細蚊仔都做到連燈仔成世人未做到嘅事

如果係TB 又點玩法

之後到我出去同出面個男人對望左一秒就走左
果日原本想去朗豪坊 點知間間殘廁都鎖左
係朗豪坊後樓梯玩左陣又有人循
發現有人行緊樓梯落黎即刻幫佢著返好啲衫拎袋走
正路走果陣應該細細力行
屌條女都弱智行路勁大聲引左條友過黎
問我地點入黎後樓梯 最後帶返我地出去

原本想去朗豪坊添呀

可能想做但發現出面有花生友所以冇做呢

我試過同個女仔係一殘廁度 有人拍門我剩係大叫有人 跟住唔知佢係出面同人講咩跟住我唔理佢地繼續

屌你老味係去殘廁扑野都唔撚去呢D咁撚污糟架啦
起碼都去高級商場啦

條女下邊識咬人嚇到條仔跑都跑唔切

恭喜你

幫個妹抹屎姐屌

屌 其實一啲料到都無

軍師

召喚報警L

連登仔準備接收2手西

呢啲仔真係飛得
係男人點都畀條女走先，自己大不了坐返一，兩個鐘先走
BTW片中妹妹見到留言PM我我哋去多啲地方

其實街邊個啲公廁真係好撚嘔心
唔好話扑野 屙尿都唔撚想入公廁 真係好撚急 附近又冇商場廁所先會去
有次食大排檔食食下急尿 一入個公廁見撚到成格公廁臭撚到仆街 仲要有好多蟲 真係想當場屙係街邊都冇咁嘔心
真係唔撚明又臭又污糟又有蟲又成地屎水廁所水 啲人點扑得落野

幾舊水爆房都比唔起唔好學人扑野
不過睇樣似未夠秤 好心就揀屋企冇人帶返屋企扑 一係就唔好撚扑啦
條女又係on9 咁撚污糟都跟入去比條仔扑

諗起coffee

他只是孩子

個殘廁仲臭過條女個西
乜而家d靚仔鐘意奶臭西

佢地都係想燒春袋姐

這...

mk仔10零歲就可以屌女
我就20幾都青頭

咁撚污糟，去後樓梯好過

咁駛唔駛拖住手一齊行出嚟？

恭喜你係咩事...好弱智

我都試過帶女入殘廁被人趕出黎
我又真係拖住手跑出去
不過冇真係做
只係嘴下抄下,含都冇含

連登仔眼紅
個個正義撚上身

勁呀 ching

花園街市政公廁，真係狗也不屌。
點解唔上11樓

其實有啲時鐘有錢比佢,唔會理你幾多歲...

其實殘廁咁小，長期都冇位，你一直唔出黎，啲人點知你係入面一粒鐘，唔通急屎急尿會係出面排殘廁成粒鐘通常啲人見有人就去第二度，理論上係入面坐一日都冇人知

笑撚到喊

細路識玩 中出即飛

康妮bb而家過成點

公廁咁撚污糟點扑啊
分分鐘上手d屎都未沖乾淨就係入面屌西
諗起都想嘔

狗仔囉

以前無iphone真係隔一排就有片睇
又沙田露天，又樓梯，又公園
而家無哂

Coffee 殘廁

好似係果D街市公廁
真係勁撚想嘔 諗到陣味

阿叔我有條仔兩倍歲數 連波邊都未hi過

商場果d 乾淨好多

條女畀人開採完黎, 好痛跑唔到

搵殘廁都搵過乾淨D啦
條女又肯先好野
一定係好女仔

戀童犯必需死
對未成年女童有性慾必須死

啱 支持合法屌埋小學生

交換閃咭啫⋯⋯

邊位校園台巴打絲打

飲咖啡都得啦

好大個肚腩

巴打好有經驗咁

諗起當年港女吹...

啲阿姐嗌「恭喜你」

呢d花生友最on9 你係道德撚上身咪渣正黎做報警囉
你唔報警就唔好搞鳩人啦 而家又唔報警又濫用私刑拍片放上網

根本只係滿足自己欺凌人地既欲望 再用「兩條友做錯野」黎合理化自己個欺凌行為 覺得自己係放生緊佢地 所以可以做d過份既野

呢個心態同av劇情 女學生偷野斷正 店員威脅佢扑野了事一鳩樣

最後又咪連登仔埋單

威脅幾正

無搞嘢時有呻吟聲嘅片，點解一定覺得佢地係喺殘廁扑嘢

可能齋打飛機姐

我第一時間都係load到佢

見到個公廁咁嘅款都冇心機 以為係大商場個款都好少少

爽夠啦就拍拍蘿友走左去

真係好撚醜

好gay

綠色衫

細個玩唔少都試過俾人拍門嚇死人

我直頭搞埋 搞緊個陣有人拍門 我剩係大叫有人 跟住唔理佢繼續

乜都睇唔到喎

一睇就知係細到連基本野都路識啦
點會咁醒諗到呢啲

屌，唔臭㗎咩

條仔好仆街，一扑完就9秒9跑走

想屌

條女西痛加上流近精跑唔到

睇過無碼片，條仔條女有冇10歲?

Gathering 啫

清潔工人會知

呢個世界除左BB
仲有無處?

唔殘廁唔通的士咩

痴撚線咁多連登仔係殘廁仆過野？
你地條女係咪幾日先洗一次頭果d黎

觀察力驚人

臭雞育成計劃

未出嚟都已經影住對門就知黃咗啦
有分別咩 一陣人哋cap住個門口嚟影仲慘

真係好橋
逼真啲個男揸支拐杖扮殘廢 條女喺側邊扶
不過香港人咁醒 好快會踢爆係扮

真係細個 兩個都成碌竹咁

港女吹

應該個仔都讀小學

有咁耐咩

做人有冇要求
有冇顧過女朋友感受
公園殘廁都去
又污糟又臭又熱
去都起碼要希慎呢d level架啦
又大又乾淨又有冷氣仲香香地

利申 希慎常客，見到殘廁有人用唔好拍門thx

係打都唔好揀正苦街市廁所啦同食環廁所一樣最污糟

胡亂使用可能會吸引他人目光

屋企黎

點解無人覺得係條女搞左條仔？

從行為學分析
我覺得似係條女攞咗條仔第一次
條仔可能太快比條女笑
好老尷咁一枝箭飛出嚟
條女就集完青頭仔
好梳乎咁慢慢行出黎

邊位巴打

有D好撚乾淨, 一入去就知無人用過, 仲有浸清潔完消毒味
中學時常用

飛得
條女喺屋企實屌鳩條仔冇撚用

你行埋去問：小姐可唔可以check下你塊閪呀？

～

佢唔走隨時喺兒童院坐幾個月

狗？？

識玩過coffee喎識得前後腳
不過可以隔多耐少少

咁撚臭又污糟都搞得落

咁有冇企左喺出面等

走個時無人
應該係有保安見到有人入左去 所以先拍門問
個陣都凌晨時分
聽到出面個人同另一個人講野 類似咩 係囉就係見到有人入去 咁樣
總之我當下都費時理佢

扑野就係狗?